[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6314)

pk3

邊條撚樣
下盤師幾旺我 唔怪之得我呢兩日係咁針

旺財童子嚟

連中緊
汽車
韋根
皇緊
西鯨
10:00客 希望幫到大家贏番馬會錢

M字頭G字尾

Xastxx G

新po lm

收到風 巴黎個場麥巴比老母可能比人強姦 手足們小心

點解唔直接買客勝

真絲？留tg同我傾下計？

潘狗！

和波你俾返我？

你咁講我就明喇

兩個GAY佬生條柒頭出嚟

喺度傾可以了

你渣唔渣啲？

喂我呢

y

不了

達達b下場可唔可以揀10隻出黎
我想買一注連贏

咩Di Maria屋企比人打劫 買巴黎個d人打劫金行都追唔返條數

門巴慘被拒

G蛇

客變左大船

好驚

我就係驚左你先唔俾tg人

10點要左咩？

最後200跟你喇

拖狗主場0 勝 呢場反底既話真心抵輸

差b笑4

殺c

有無人同我一樣 由撐終賠生，變到撐林作？

門！！！

拖連奴

差仔 你都有今日啦

差40先可以買盤 直屌客好冇

少咗兩蚊
聽日要飲熱飲喇

拖連奴盤

Ok

屌啦

感謝絲打

各位ching有冇水

屌客win

冇即場角買

屌角大

有

Paris小驚

物極必反

我仲想玩埋聽晚曼聯

吓 點解喎 我好friendly的

上次綁架完 今次大炒洩憤

可能綁多一次

似走盤買和算

Mo 法mo天

Again, 頭場fc東京半0全10

唉 心好痛 潛算

拖盤

比女飛，？？

#33

拖

你日日問我tg話要俾人黎鬧我 啱啱仲知埋你呃人

有哂分析

懶獨特買主

對左 針

主100%

抵啦

我主

傻仔先買客

AE-86絲

小妹冇人問

冇即場角wo

belotti 好靚仔

eason

拖連奴主場連續9場無半大 都仲有人買？

放whatsapp 派100

...買左先提水..

相反拖狗主場勝率0%，對包尾克羅托耐輸4球，對上一次做低薩C索羅，已經係2019年由曾經帶拖狗上歐霸既教頭

Okok

上次佢有分析完 對晒家

上次跟左尉山現代 今次double注拖連奴

屌啊，無即場角既，咁咪又大角

勁on9

差你專心cow 169算啦

169唔係有男朋友咩？

169 係唔係小呆獸

多謝馬會啦 你可以輸少啲

角大24

冇即場角代表咩

下 169女人黎

屌你老味再追半大

現代輸左喎

無即場⻆買 jump

而加溝緊屎姐

平手盤買半大 好不智

主了

0-1

睇死又係0:0半場

薩c!

GOALLLLLLLLL

0-1了

拖針

都話我反底囉，有冇聽書？

GOALLLLL

1:0

屌 又針馬 -$20

靚到

我自己覺得足球分析黎哂尻氣

殺c快手整多粒

我都覺 但秒goal

客

六分鐘就入波 屌你仲想等2倍買大

所以咪double注

薩c first goal咁快收錢

唔怪得你豬

屌你老母load緊fg即刻入 傻9馬會慢撚到閪咁

秒糕撚？

一想買大就入

幾倍？

Var

我開場前買 1.94

Bomb?

...

無事

有男朋友等如對手只有一個

拖羅好撚勁

妖你老豆係咪你教169 double大法

唔洗擔心 我偷老豆老母錢去賭

買咗10蚊半場 0:2

千祈唔好秒糕撚半大

拖班廢閪
取消關注

最後一注！
$50
3/3.5s

First goal又有排先派 想追多球

半大黨可以重組未

客第2球

未

唔好撚啊！！比多粒！！

電信巴打

5 p

唔好啊

笑撚死
弱智仔

拖狗個種廢

no goal 啦
我買咗3/3.5s

意甲3.5s 角細 係味gel晒

陣間追和反cup就知啦 傻9

入多粒你都贏啦

Lm

入完之後波都冇射過

卡角狗薩C

主冇力攻門，半大要靠客了

我想問角球呢

半大24

都係一射一中龍一入球

係囉 角球呢

拖開始上力

Belotti 好型

入球都算啦 角球你都撈埋?

頂住個半場

留意到mg開始單跳
上場針今場又中下場再針

1C

達仔買咁細既

拖狗攻到
好入肉

拖按吊

好射得

神龍 半大先啦

薩斯啲防守

個龍痴撚線

反杯得4.45

唔係巴度掛

個龍有啲料到

啲頭槌好得

上哂身 連救

刷刷刷

拖好廢

又玩呢啲 半大feel 到陣撚狗味

潘狗又收

可唔可以請返走 想半大

又來

狗會怕輸到角球都食埋

拖好勁 隨時反cup

Belotti ng

差2分啫 仲有機

Cls 反杯賠率係咁跌 杯硬？

追和反cup呀

追和未

快手開半和啦屌

睇死10cft 唔比人補

其實係客贏緊1球先守波打反擊 拖其實好廢

拖連奴ng

非常好 救得好！！
3/3.5s GEL!!!!!

係咪得我一個買左客

似怕左你多啲

主場未撚贏過 傻西先買主盤

都唔知你係咪真心

唉屌 我個半和

呢句岩聽

拖狗上曬力 點頂

皇馬琴晚中啦

我真心

買左10.5s 好彩得1c

又冇角 又冇半大.. 輸死了

有冇人覺得belotti 好靚仔

我

補反cup啦
意假既野分分鐘半場cup俾你睇

秒鳩撚半大

個劇本正路到

比洛迪龍都撞死

角細頂住

0-2仲正路

2:1正路啲

呢條友今年無晒心機

唔信 殺C好撚屎...成日失分就係嬴一粒就縮

唉秒秒糕撚半大真係定律黎 買半大都唔知嗌唔嗌好

薩斯入得一粒實頂唔到

0-1 正路啲

6:1正路啲

啲角呢

咁快有2.5係咪派錢

有冇人解釋點解即場冇角倒

C大呢

你老母5分鐘足球？

拖狗隊垃圾

C都冇 踼乜鳩

屌你刷角啦

我要左角大

半大未

就係知冇即埸角先一開波買定角大... 平時半埸先買
屌... 點解馬會好心幫我慳錢我唔領情..

又撚半大 仆街

GGGGGG
CCCCCC

又角細 屌你老母

... 殺C已經唔勁
係拖連奴自己太廢 扯唔起殺C對足球果團火...

打下遊 平手盤 ? 狗會咁好心真派錢 冇跟到

角大阿屌

半大咁樣輸條氣點順

拖反底未
主場未贏過

成日都係咁 冇感覺了

信邪啦 要嬴一早嬴左唔洗等作客

10連半細

30幾分鐘1c 取消關注算 角又輸盤又輸

得番1.62

你是咪買 快

執柒左去啦拖狗

仲係1C...

有冇人話我聽 3/3.5s 點撚樣輸

咁都有得飛機

睇定黎射射上天...

至少中龍啦屌

唔好睇啦 晒時間

呢季主場未贏過

未夠半埸已決心熄機訓教等馬體會

就好似你十二隻馬簡八隻馬
都開對家咁輸

買左咩

有冇奇蹟半大

馬體晉

主隊入唔到
客唔似想入

0-2！

半大goal

半大

去咗月球

又中了！

咁都半大

我錯

都話客第二球

客覺得你踼唔出力 俾我都HEA屌 反正都會入

咁撚靚射得

貝找迪勁撚到

終於半大

咪又係半大.....老撚土

唔刷角既後果 抵死

... OK 客好撚惡 收聲收錢算

認同!!!

正路劇本

兩球都射穿人地大細

咁都有半大

主3

轉運了

窩利射穿大細入
仲靚過上一球
我注10蚊波膽中喇
改名真係有用

主盤 角大 輸哂

有冇人知幾c

2

拖狗又閪

2c

冇即場角 殺早飛角大 係咪得馬會先做得出

搞咁多野咪又係半大

覺得國米都幾撚西... 上埸對呢隊垃圾穿唔到盤

聽朝冇南球杯賭？

2.5原來送錢

333333

3c

屌針主ng

caputo未入呀，未完嫁

送C!!!

米撚刷

拖熱血反杯..

落後兩球先比角 輸10粒啦屌你老母閪

屌，差d 0:3，點撚樣俾波

...3打1唔傳

好彩反擊失敗
二打一都傳唔到

想入3.5s

0:4 ft

客d波幾好睇

拖狗 買佢個啲絕對係因為愛

咩分析抄數據就叫分析 係人都識啦

會唔會係智障?

輸死了 有無人派

3/3.5s 不敗之地！

愛呢啲閪波？

我對Belotti 嘅愛係唔夠對贏錢嘅愛多

岩岩係唔係有人話on9先買客？

今場輕鬆 補少少主贏
等收錢

唔排除有呢個可能

一隊波要幾無恥先至可以成季主場唔贏係咁輸

我買左主盤，我死都要咒埋你呢隊拖狗全隊陷家剷

唔好補 拖呢隊冇可能cup

好似有

！！！！

除咗睇盤師 我諗唔到仲有乜人會買主

恭喜

終於4444

白色衫係咩

係白色

不過今日日狗輸大 中呢注都追唔返

殺C索羅

川崎

thx

我都係咁講
輸得太犀利喇
0000000000

甘美奧

皇馬

元朗國個堆

555555555

5555555555555

真係癲 7場波得1場大

555555

屌你老母跟撚咗條傻西買 早知信自己

d反擊好撚正

係

邊個

仆街 爆角

有即場角入左9.5啦

比路迪野野飛機

2.5s已死

2300 客盤 有冇同路

買下依啲好過買日假

跟撚咗tg炒面王買西埋

我唔信主一球都無 主ng

仲以為果隻ON9 傻貓添

佢揸住支槍逼你買？

比5角假希望人 下半場又冰 角大等死啦

0:2 波膽萬歲

自己跟人買先係傻西
仲話人

日假買紅鑽三箭辛辛贏既半格
今場就輕鬆比返晒拖狗

角大已死

角大熄通知算 輸硬

有即場應該入左7.5/8.5b 38分鐘先第二角

@mg

我暫時唔洗退出

最後身家

俄超半和ok?

Sick ball

一齊叫

俄假角大

依排冇咩半和

豬兩粒先識刷角

Again

訓左無睇
依家幾比幾？
我要俾人鞭到啪啪聲未？

意甲下半場比多6角ok?

小注搏左!

哇 真係唔該你

我都Cap左佢圖 諗住完場出黎鞭佢俾你搶先添

全客ok?

俄超半和根本送錢

喂
出嚟啦

今日啲馬仲難賭過波
休息下好過

法盃想買里爾win

最多和波 反cup一定冇可能

我返黎啦

我買左聽朝11點半主

下盤b呢

叻啦叻啦

3:2

法盃第幾圈黎

得！

死傻閪屌你老母唔撚識賭就快撚d死啦

拖連咁早就有人GEL

里爾29場 7 和 2 負

潘狗

飛！

仲有得受讓

咁咪姐係有20勝

手足型到 我都係買10蚊反cup睇波算

補左300蚊反杯 我怕鬼

有冇去ig story問heidi問題

師兄都係長追半大架喎

刷c落到去1.04就收息算了

雞碎咁多都拎出黎

俄假秒c

係呀
所以今日先輸得咁慘

俄仔秒goal

咁和

俄都秒 goal ?

秒jump

2300客隊俾心機

俄佬秒goal撚半大？

秒出事

俄羅斯都秒goal
又半大日呀

高水半主!!! GOALLLLLL

屌 點解會係主goal..

沒 我害羞

var

買咗客隊秒針

有冇巴打睇中出陸軍盤??

5球派$100

炸未

因為客隊大佬收左皮 + 主隊要護級

同路 一齊叫

真？

Me

ok

1

炸咗

買咗客 係咪針得

炸

boom

Boom

因為主能goal 主能goal...

我都冇

我覺得一係輸半一係輸晒..

好彩 炸
炸完對家入 謝謝你

因為主會炸

我屌你老母 炸撚左

好彩執返半格

生命注客盤咗 唉 今日日假 針到心態崩潰

好心你地冷靜下
明知有var都衝哂出黎
好似大鄉村出城咁未見過大場面
你睇我 手持上盤汗都無流一滴

咁精呢

換人有冇誠意？

射左

射唔到 但流出黎

12m check 俄

近期炸完會繼續入

但賴左屎.....

到羅斯var

邊隊

客12m

上呀

客能有12m?

俄超黃藍大戰

炸完 12m

拖連奴2.5s ok？

LM

有冇人跟左我客 出晒事前水

俄超客12碼

請客入

又炸又var咪又係0:0

笑死 炸完到客十二碼

屌 原黎你番左生?

唔炸就十分鐘半大

炒左12碼

十二碼有咁難射咩？

miss

炸完再12m miss

即埸主定客NG好?

missed

唔炸都冇

出色到
炒埋12

俄假7分鐘就咁多劇情

你認真？

笑撚死 呢場咩劇本

屌你老母 又唔入

死黑鬼

強行0:0

屌 我究竟睇左乜春

12m 都炒 唉 客 想死

又炸又12m 又miss 玩撚死半大黨

半細劇本

死俄仔球証埸埸買半和?

爭啲手痕買半大

強行細波，不過我諗俄佬冇人會買大波掛

12碼不嬲唔會有期望

請客隊俾啲心機

公道到。。。

呢場個劇本想點，好撚假呀屌

爆炸好麻煩 爆炸好麻煩 滿地炸彈
炸中好麻煩 炸中好麻煩 轟炸太威猛
爆炸好麻煩 爆炸好麻煩 爆大炸彈
炸中好麻煩 炸中好麻煩 一炸炸一晚

屌你老母var 炸完又var 12m miss，浪費時間

拖想玩即場 點買好

睇完頭10分鐘
買左0:0表示極安心

聽你地講到好好睇咁

拖ng

俄佬大波真係信仰嚟，睇嚟你都係大波黨

俄仔炸半大

細波細角gel

真的嗎 咁快gel

又有會員喇會長

意假3.5ss gel

一陣12:45再出 斷我先唔再出住 希望幫到大家追番日本波

3/3.5上船

66666

宜家咩情況

3/3.5s 穩唔穩陣

13.5B 101100

下半埸兩邊換左波衫?

得啦得啦 全波po得你一個買左？

中

買大不買細 買大一齊叫 跳到1.8我就買

穩gel

咪同上半場差唔多

lm

今日日職會員重傷晒，係時候要引入新血

一陣12:45出水 希望幫到大家

殺C又開始縮俾人攻... 次次都係咁樣俾人追番

me

半2全2 la

.

仆街爆𠹌咗

今日三賤大波 想死

我了

歡迎新會然

買主ng算

索個龍門乜料，點解可以勁到咁

211 冇計

買咗紅鑽大波，屌一球都冇

3/3.5b買得 入手了

換托尼同盧卡迪利未? 一換我即追NG

6點全半大都冇一個開到

小弟 想鑽研下大細波 想入黨ok?

今場半2全2 wo

買晒半大贏多個輸

應該半2全3
0:3

山東+8.5都震到仆街

韓假就大到仆街，屌日韓假輪住撚

呢期係 仲要埸埸3倍咁開...

下盤b係到睇緊po但冇得打野

No goal等收錢啦

@Eason

點解

達仔 我買小小細波撐你

佢嬲完未

球球都飛機

意假個波裝左彈弓?

半大好旺

被ban

咪𠹌jer啦死仆街

呢期唔知咩事 半大唔高水唔中 D全大都足晒水但開晒 尤其朝早波

未，佢話好想打柒你

我代佢打柒你

職乞算冇錢賭了

7ccccc

射得好靚
神龍上身

Hi fly fly

親愛的下盤b

對不起

薩斯索羅個龍好勁

救哂佢 半2全2

唉

佢咩事 比人ban左？

7c

屌你老木

係 多啲拍個波出底線

朝早都好多大波
除咗安圖

痴撚線，佢擋撚完未

真係射咁多腳中龍都入唔到佢一球

買咩輸咩 間中是但篤場波咋

唉 願主打鳩你算

比路迪個傻西 小小事自己隊波攻緊係到訓教教豬

學晒下盤b啲衰野

賽馬9-0
足波點補飛

信耶穌會唔會好運啲

換盧卡! 即買客NG!!!

個龍上撚曬身
對家射正就入

俄仔強開細波 咁好咩

唔准蝦佢

買半大就開半細 點算

走人

餓超主禁屌

達仔 希望同你一齊中 我都細波左

好撚慘

沖涼先，88

都唔入

禁屌0-0

本多終勝

耶蘇針完可以復活，你得唔得先

車狗同下體會 盤好難諗

浸死啦

我有福音戒賭服務

飛仔歐盤有冇水

拖追返一球比大家叫下先啦屌你

車狗 唔洗驚輸半 唔會輸到半

想買下體

今日日假輸到冇晒了 最後一注買咗2300客盤 想死

望到個足球就想嘔 開完個馬會app就暈低

龍門真係好重要
琴晚阿特個弱智龍

對面神龍啊

BOGA真係黑洞黎... 咁好腳法俾左個黑人大腦佢...

買no goal算

賤種俄假又踢假 炸入球 miss12 紅牌呢

關我能事咩 port佢嗰個又唔係我

球證比十二碼來用下先啦，做乜意假啲十二碼無哂

講笑

點解咁睇唔開
賭波最緊要冷靜

12m都會miss

好波不如神龍

俄假快入345

-4444444

角呢

刷角啊

鬼咩... 拖狗D人唔識射波

@差 在嗎？

半和穩到 點買點贏

真係半2全2

俄假半大炸死

又出呢招

比角啦吊

美c都miss

同路

半和贏唔到 我切

拖狗入到國米波入唔到對面波，係咪痴撚線

因為神龍教

有無拖盤支持？

唔使贏
和走盤得唔得......

唉 衝動撚學極唔精
若果2300執得返
之後點部署

難d

賤種隊 搞到輸盤

8c意甲

12:45 一陣出水

2.5s+0:1波蛋試試

8屎

拿拿林比多3c 然後含

88888888888888888

連c阿呢

殺C快入多球!!

俄狗仲有咩招數要出

-3c

我都係場場鳩買大波
覺得啱就買
都冇咩好分享

俄超半和派錢

殺C
1GGGG
3CCCC

買好撚多咩

拖1goal 3 c gogogogo

買左5萬

2.5b 多 定3.5
定统一半大

1:1得唔得

難d 入波炸 12碼炒

意甲極限角大

又燈死一埸 想死

要求唔多 11C夠!

唔想鳩up 害咗你

Which

屌你老母打簡體？

罰抄唔該

拖狗2.5/3b仲未足水

無入球

唔緊要啦 大把人陪你

俄超半和真好賭

3.5s 好輕鬆

唔係7c咩

.... 係咪射手黎 1 ON 1完全唔中龍..

對唔住！係揀錯字

統 統 統 統 統
認錯！

睇LIVE係8 唔知點解GOOGLE係7

對唔住！
統統統統統！
揀錯字

12:45條撚準備

無哂錢

俄超半和cashed 下注買咩

14射7中 0入球

10.5s點算

俄佬冇角

我買

俄假無c既

....咁樣都入唔到

半和頂住

俄假 角啊

巴打係咪想gel走 個半和

1:2

caputo咁撚敗家

我中意夠假

又中。。。

我屌 拖狗個大波仲未足水就入

Cup

沙空門唔入比拖入左

比多3C啦屌

唔係神10呀話

俄超真係神奇
兩隊都瘋狂落底 但都可以無角

炸撚埋😂

OFFSIDE WO..

炸佢啦

炸得好

成班睇APP當入左

12:45 跟實我

令炸

zaza邊識入波嫁

成晚炸 買條撚

炸完對家入好嗎

8射正唔入
係點做到架

-333333

好

8射好小炸啵

兩球雖然唔係單到 但對撚正龍門都入唔到啦

好撚想去澳門賭百家樂呀屌

刷啊

越哂點會唔炸

炸撚左條訓乜柒醒未邊有得伸個狗頭出嚟呀

主似反杯

邊有時間

番秦國啦 唔好搞事

俄超半和 爽

我買戈隊次次都起碼炸一球，賭西咩

你確定嗎

Ig?

3c3c

好難有... 開始射D藍天射球 唔落底

反杯開始

俄 客請入球

真入嗎

似下場

又入1:2

今次真定假呀

真2:1

再炸佢

屌，仲補咗no goal

夠膽再炸

真

大波救星

firefly886605

炸多一次啦

你唔係主第3球咩

快啲開埋角大

3.5s頂實

3.5s 仲有一球頂住

okok，3.5s依家開始練心臟

屌 痴撚線... 咁撚易甩一個SASA...

zaza都做到嘢

雖然中2.5b，但我注ng呀

miss 左派錢波..

我仲差一球 仲有下盤 你幫手叫下

差三角咋 拖想杯就刷佢老母啦

頂實

一齊買反杯

波都開埋

買和

gun左 中
下場買咩

和撚埋佢啦仆街 殺C自己有空龍都唔入

客第4！！！

俄超半和開到101100派我

有本事追和

追和反cup 2-2 3-2

仆街我第三球冇買

3.5s

頂住3.5ssss

佢廢，睇小佢

10.5s頂到喇掛

10.5b

頂住呀

你GEL得

拖追和之後場場追你撐你

角大玩撚完

角呢?...........

俄客 請入球

拖係咪以為1:2有1分?

拖快啲入阿

又中

上呀拖狗！！！

米gel啦 你下下gel都出事

拖生性啲追和佢啦

睇閪到都好想嘔血 30分鐘前又係3射門 30分鐘後又係3射門

唔批准！3.5頂住！

吊 app話7隻 佢哋話8隻好驚

兩隊都收晒錢啦
強開半細

有即場點解要買半一上盤 唔買即場主win

似22 建議補22波蛋玩下

半場比到一球我呢到抽人派

殺沙幫手追和以後唔再笑你

角阿DLLM

真係8隻

宜家咩情況

我個3/3.5s 仲健在嗎

俄超半場有一球101100

支持

10分鐘3隻 頂住

角呢屌你老母

百痕校

爆左

中 我

半和手足點算.......

有半格收

終於入

幾時追和

me pls

0:1

開埋半大 快

和你老木

咁要買no goal了

入左之後果d唔計 咪撚再留

俄客頂緊呀

羅c10

意假默契波追和未

屌計埋啦

客終於入 加油！

Belotti

8888

屌你老母miss12m 半大咁就無左

又v乜ar......

真定假

垃圾

開左波啦

客兩射正兩球 主十射正一球

點解條友廢左咁多

3.5ss頂啊

連3角啦

哩d咪意假囉

意甲有4球抽多個 快 做埋

角細搞定

同我炸左佢

幾時可以去大球會

火

Ok 再抽

22

2:2

乜撚2:2

車仔之前想買佢，佢仲開價8000萬，配咩佢

入咗

我 爆左3.5s

薩c死全家啦屌

我拖！！！

2-2

馬黑

馬會黑名單is back

巴打抽中咗你 留tg plz

真係和

田

我屌你老母

炸佢啊

2:2
算公道

bounce back!

笑左
2:2..

咁撚樣俾人追和

再屌多球

撲比人執雞

快啲cup

似cup埋
10蚊玩玩

終於又唔使見到達達

Goal前補咗和

好彩補左飛 真係和

抵死 唔刷角

3.5b有啦

公道，2:2

達達又中

啱架啦 殺c 屌你老母唔撚刷角

一睇就知假 假左閘咁撚安全係咁踢出界比波人

達達連50蚊都輸埋

得蛇 和

有無人有聽我講

夠膽cup

精神！！！

準備

而家邊個鞭邊個都未知

八蛇快出水 救我

反cup 未....

哈哈 今晚一叫就有 等陣抽

殺C索羅抵死啦
比人攻到咁仲龜

Lm 同路

拖公道

有冇我

ohhhhhhhhhh

拖 杯埋佢

差d 2;3

主場0勝 都可以追3球勝 我輸得心服口服

補5比多球開個半大黎睇睇

100倍反cup叫糊！！！

差兩角 比埋

-22222

咁都唔輸咁就3:2啦

派我 呂丞相

-dd 2:3

1000k

9999

屌你老母 薩斯索羅 抵撚你死呀真係!

好彩補左少少和

無野 我補左反杯同主4

好緊張

屌又踢假波

2:3 9c ft

幾倍

0-2取消咗關注 打完機返嚟嚇親

內定未

和10倍無買

夠薑cup埋囉假波

1001

無